支那玩緊狼來了, 將會畀世界各國封關兩年或以上

係有人都知佢隱瞞疫情
就算佢日後數字真係歸零
都無人會信

個國家幾賴共都好
自己疫情改善後
都唔會想再攬炒
唔會短期內敢開返個關比大陸人入
支那肯定將會畀世界各國封關兩年或以上

除咗香港, 我地會最快開返比大陸人出出入入

大把人信 日本 非洲會信先
然後邊個第一位就變左邊個傳出黎
宜家美國第一
咪美國肺炎
意大利第一 咪意大利肺炎